iOS版問題

iOS版app係咪無得隱藏已經block咗user出嘅post？
但我見an版有呢個功能